資深祖雲達斯球迷性慾殺師兄麻煩入一入黎

呢球絕對係波打手
對唔住 求意甲大佬祖哥原諒
我地以後會小心D

一陣又入黎講兩句撚我地

BTW唔講唔知以為呢球直接關係到拎三分

負皮係我比既

我幫性CHING

agger,性清唔會錯既!

想知性師兄會點覆

道歉又道左
人又唔見

性師兄係咪咁串先而家

佢會擺底段片叫你回應反骨迪都唔係手球, 點解呢球係手球

開始撚我地喇又

點算呀，成日都比佢撚

哼，我已經撚晒你哋了

意甲好彩仲有性兄喱d正義球迷

意甲警察

成班乞兒係度打哂飛機做乜鳩

十卜性CHING等佢睇到

靠性兄打擊黑哨，假波